{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d0"},"moduleNumber":1,"question":"Що вважається безпечною дистанцією?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u0454\\u044e \\u0436 \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 30 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0456\\u0454\\u044e \\u0436 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0430\\u043f\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0430\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443, \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0456\\u0442\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044e \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d1"},"moduleNumber":2,"question":"Водій якого автомобіля має перевагу на цій ділянці дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d2"},"moduleNumber":3,"question":"Водій якого транспортного засобу повинен дати дорогу під час зустрічного роз'їзду на цій ділянці?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d3"},"moduleNumber":4,"question":"Чи може водій синього автомобіля продовжити рух, не чекаючи проїзду  червоного автомобіля, якщо перешкода на його боці?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d4"},"moduleNumber":5,"question":"Хто з водіїв повинен дати дорогу?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d5"},"moduleNumber":6,"question":"Яка дистанція повинна бути між тракторами, що рухаються за межами  населених пунктів, якщо їх швидкість не перевищує 40 км/год.?","answers":"{\"1\": \"1)\\u0414\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 2 \\u2013 3 \\u043c.\", \"2\": \"2)\\u0414\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438.\", \"3\": \" 3)\\u0414\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d, \\u043c\\u0430\\u043b\\u0438 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d6"},"moduleNumber":7,"question":"Що вважається безпечним інтервалом?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f   \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432  \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0430\\u0431\\u043e  \\u043c\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0437\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0433\\u0430\\u0440\\u0430\\u043d\\u0442\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d7"},"moduleNumber":8,"question":"Яким правилом повинні керуватися водії в разі обмеженого зустрічного роз'їзду на ділянках доріг, позначених знаками «Крутий підйом» і «Крутий спуск»?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d8"},"moduleNumber":9,"question":"Під час виконання яких маневрів\u0009водій повинен дотримуватися   безпечного інтервалу?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":"5","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913d9"},"moduleNumber":10,"question":"Якої дистанції повинні дотримуватися водії транспортних засобів,  швидкість яких не перевищує 40 км/год. поза населеними пунктами?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0437\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d, \\u043c\\u0430\\u043b\\u0438 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913da"},"moduleNumber":11,"question":"Що повинен враховувати водій під час вибору безпечної дистанції та  інтервалу?","answers":"{\"1\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044e \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u043d \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":"5","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913db"},"moduleNumber":12,"question":"Ви на ділянці дороги, позначеній знаком «Крутий підйом», на Вашій смузі нерухома перешкода, що утруднює зустрічний роз'їзд. Як Вам виконати роз'їзд із зустрічним автомобілем, що рухається на спуск?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0412\\u0430\\u0448\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
